真正係市民會同情爭取公義既學生，但唔會支持煩膠

話知你咩理由
做煩膠只會令人討厭

人地想支持既係為左爭取公義奮鬥既學生
會為自己既行動負責，有理念，行動有根據
而唔係是旦做啲野唔理其他人感受就叫增加管治成本

咁樣只係持正義之名行使惡霸之為
各位小朋友肯醒未？
社會抗爭唔係打機唔係打爛仔交
係有形象要顧及
冇人會鍾意煩膠 唔聽人講野既人
有個市民鬧你地係無鬧錯
唔好扮野啦

利申：大部份日子都有出黎，621覺得有問題唔去，去到夜晚覺得有危險所以都照出
唔洗再講咩鍵戰

老老實實檢討下自己做錯啲咩
依家無人阻止你地純粹係因為你地仲係細佬 又唔肯聽人講野 唯有比你地撞下板當學習機會
唔好講咩各自爬山
各爬爬山係講緊兩邊唔同方針但都推動緊件事
負面作用既行動唔叫各自爬山
叫拖累

面對現實

有冇人敢講道理 唔好淨係識負皮

依家出到去既好多都係放暑假
今日得唔得都好，咪當比佢地吸下經

如果所謂民意係對暴政視若無睹，咁細路仔玩下膠聽日就唔記得啦
反而要更加PLAN好黎緊兩日點做，唔好令班細路無方向

咁有咩高見

利申：想學嘢

唔好齋屌
畀啲建議先

所以唯一仲會有人體諒你地就係因為仲細 要學習
你試下啲政治組織搞呢啲野一早比人屌到拆天

唔係自己想做咩就去做
要考慮下人地感受
人地會唔會配合
你表達既理念或者一次既行動爭取到既效果可唔可以彌補所帶來既損害
無就更加要諗清楚行動既價值係邊度

對你目標對象亦要十分清晰
例如稅務大樓係有咩辦公室
有咩人用 邊啲時間多人
你連行動對象無認知係唔會做到岩既野出黎
呢啲係社會經驗而唔係乜野民主理念
爭取民主同時都要學習下點做一個成熟既社會人

唔好博嘴
建乜鳩議
未反省講乜鳩建議？
你會聽咩？

1. 唔夠時間吹雞, 亦都唔夠時間比人知原來吹左雞
2. 前線巴打殺到紅晒眼, 有時候D火發左係兄弟 / 市民身上
3. 後援既巴打請唔好因為前線少少過失就係咁踩, 大家一齊做返好件事, 仲有626

咁咩先叫爭取公義完

我好認同增加政府管理成本既方式係有用

咁點解唔繼續包圍立法會？
政府所有法案同撥款都係晒立法會
仲有政總

去得稅局既多數都係幫公司做野
樓上仲有啲搞簽證既地方

林鄭政府根本依家就擺明放軟手腳比你搞
你增加所謂管治成本只係影響緊一個辦公室而唔會傳到去林鄭度

你今日得一百友 如果佢係緊張個壓力點解唔搵差佬做人鏈封鎖你地？一樣好和平
你地可以係出面個公園示威

616到依家你地仲係唔明個政府用緊咩姿態去招呼你地
一味死做爛做
以為做就有用
呢個世界唔係咁運作架

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

對多數港人而言
政府唔強推法案就算結束了
所謂烈士都係condom 冇平反嘅必要
平不平反烈士又唔影響多數人嘅生活
人類都係自私嘅

自己做得差又賴人唔關心
哈
你等睇26號個民陣集會叫到幾多人啦
點解唔諗下人地每次吹雞都有人黎
你地吹就無？

21號有學界吹，朝早開始就有政治人民現身一邊做野一邊直播叫人出黎
最後去到夜晚咁多人

唔好將自己行動失敗有理無理就怪人地善忘
根本你就做得差
人地唔知你做咩 唔知黎做咩 甚至根本唔認同你做既野
自然就唔會理你地

依家唔係叫人落街打波
無人會支持鳩做既行動架
佢支持香港唔代表同時要義務支持你
點解你地到今日仲未搞清楚呢個道理？

你又知我冇反省?